救命啊熊將軍

敵方勇猛進攻 入城姦淫阿婆幼幼 救命啊！

救命啊

有冇勇士 有冇勇士

臨尾抽上, 明眼人一睇就知引熊喇

睇黎d勇士俾敵軍捉晒去雞姦 好殘忍

引黎都冇用啦 市都收左點買熊

星期二 食全牛宴

意大利股市瀨屎式急跌1000點

股joy